好心你地啲大肥婆減肥喇

夏天到喇，熱死辣辣都仲著住件白色厚外套去遮你堆肥肉。一個人坐個半人位，仲要架起對手扮訓覺。屌你老母臭閪

仆街含撚死喇你。

一櫃美極都唔夠用

出少少汗會有陣咪

黑衫掩眼法